如果架車無自動開大燈入隧道應唔應該手動開?

我次次都手動開 但我見仲有好多人無開

點解要開

學車個時好似係話要開
但實際上我覺得0用途

啲高燈撚開咗仲反而有機會燦住我

隧道斷電你咪gg

有剎車燈

隧道用高燈犯法喎

有時啲死仆街改完架車低燈都射到人
跟住仲有啲女人揸benz bmw又係例燦

不過呢兩年少咗
因為benz bmw轉曬自動開關燈

香港啲隧道開左有乜用

前面睇你唔到呢

斷電都唔即刻開返就自己on9啦真係

未發生講就好易一發生就手忙腳亂
冇呢個習慣反應點都慢d

好少開

多數關細燈算
但應該開大燈

斷電你咪開番lor

d高身車開低燈咪又係射到人

香港d隧道咁光 又咁短 使撚開咩 未聽過停電 如果真係無燈 咪即刻開返囉

係香港揸咗20幾年車都未試過隧道停電

因為如果唔開隧道停電你會仆街/害人仆街

小燈 = 細燈
近光燈= 低燈
遠光燈 = 高燈

可能入面停電都唔使炒車

停車場就應該開燈啦 咁窄

平線係遠光燈 即係高燈wor
斜下先係大燈

低燈=大燈 =/= 高燈
好似係

要開燈，唔係開大燈

大燈係分低燈同高燈

喺香港呢樣真係好混亂

所以叫近光遠光最唔會get錯

揸車憑感覺, 開燈打燈呢d嘢想開就開

隧道係用低燈喎

我夠知啦
你係自己架車同高燈撚講開低燈囉

架車有日行光燈

啪一格細燈
啪兩格低燈
向前撥高燈
後兩者相對細燈就叫大燈
有幾難

呢個都係我嘅認知

但好多人拗大燈高燈同鋤dee邊條蛇大一鳩樣

其實睇標板咪知
有藍光正仆街

開來做乜. 隧道都有燈光
出來渣車唔係學車

預防隧道停電囉

其實香港d公路會唔會太光太多燈？
呢排尖山落沙田跳咗fuse無著燈，個感覺好正
早排粉嶺公路工程成日斷電無燈，黑晒行車仲集中

英國motorway無燈,渣落超正

其實香港內渣車係咪多數用高燈 唔太識分 但都成日俾其他車射到眼殘
利申 長期auto

以為照到光一光，唔識分咩叫高燈

*香港人

高燈唔係大燈

其實香港夜晚揸車唔開燈都完全唔會有視野問睇，不過開燈係to see and to be seen

如日行燈，係俾人見到你係生車

香港不嬲都多燈得滯

細燈/日行燈 (日頭可以用)
低燈 (夜晚丶天息昏暗/落大雨丶隧道丶室內停車場用）
高燈 (香港好少用)
霧燈 (落大雨可以用，好過用死火燈)

大燈英文 Headlamp，細分:

Low beam / Dipped beam = 細燈
High beam / Main beam = 高燈

你老母對車頭燈大把人幫你開

有自動都唔鐘意用
有日行燈夠啦